有關cities:skyline一問

請問各位知唔知點樣可以一次過刪了在steam工作坊下載的附加檔案？定還是只可以續個刪？thx